遇到心儀女仔，點樣去結識佢？

連登有愛 有冇唔會令對方討厭/感到煩既方法？

錢

樣

J

高

又秒，

樓

不如我地

咪同佢講鍾意佢
可唔可以比次機會同自己一齊

放棄啦

錢我冇
樣我都冇
純粹想做佢朋友，同佢吹下水，咁樣己經足夠

咩關係

今年大家同班同學，但從未講過野

最緊要自然 唔好嚇親人

例如？